諗下熄燈問題？

返高登
膠登定
4chan

香討

全部人轉去鄉土搞到變大本營

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

去baby kingdom制止班暴徒

lihk死得, 另外啲登都會死

我諗大是大非佢地都唔反對難民
不過愛莫能助